樹大有枯枝 （HBO west world 好好睇）

「樹大有枯枝
唔係個個差佬都仆街來既」

Okok
但可唔可以唔好咁弱智？
身為差佬，咁熟書，都可以咁輕易俾狗拉到？

死撚左佢啦屌你老母

警務人員子女關注組

屌嚇撚左嚇邊個整d咁恐怖既文宣